係時候推番啲機場post啦咁多位

屌那星，又係過左一晚冇晒機post!!!!
推呀！！

9月1日！！
五大訴求！
缺一不可！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

呂麗乳搖呢？

我成個腦都係個架撞緊埋黎嘅飛機

佢真係好撚癲，我起碼狙擊左佢成朝

我一開佢已經係第一個留言，好撚痴線

自推

我block左佢慳返啲data

1/10

2/10

推

3/10

28/8．31/8會出動既手足記住幫手宣傳埋1/9機場

現有文宣集合 (Google Drive)

[9．1機場] 文宣集合 2.0

[Hello呂麗乳搖] [心靈武裝] 不善忘，不習慣

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

佢琴晚已經係到

Push

[url]上熱門！！[/url]